係觀塘返工個啲真係食屎狗黎

係觀塘返工塞放工塞都算，仲要塞爆啲車，後幾個站啲人根本搭唔到，望住啲車飛站再飛站 攬炒師

樓豬刀系

我過兩日就行去總站搭

貢刺激

前後等左五十幾分鐘
夠我來回總站了

觀塘師

食屎狗

行返屋企算啦

我九龍灣 最後選擇黨鐵
唔想又塞半個鐘先有車 仲要滿哂人
之後再塞個幾鐘先返到
隨時仲遲過平時收工

瞓咗喺屋企張床上面返工

樓豬都係

好輕鬆

港島返屋企仲快過九龍灣返屋企

觀塘人就去其他區返工 其他區人就入觀塘返工

老綜又嬴

黨鐵又贏

單車又贏

我都要渣單車塞鳩啲dc9

堅on9